例子包括一些甲蟲和被稱為帕德米隆的雨林袋鼠。 請不要觸摸澳大利亞刺樹|麗貝卡·e·赫希| 2020年11月25日|學生科學新聞 
 在甲蟲的背部附近，脊骨並沒有緊密相連。 這種惡魔般的鐵甲甲蟲幾乎是不可壓扁的，瑪利亞·特明，2020年11月23日，學生科學新聞 
 惡魔般的鐵甲甲蟲就像一個有六條腿的小坦克。 這種惡魔般的鐵甲甲蟲幾乎是不可壓扁的，瑪利亞·特明，2020年11月23日，學生科學新聞 
 他寫到了拯救休斯頓含羞草樹的甲蟲，他38歲的女兒去世，以及在海邊散步時問候“緊張的小鳥”。 八十年的回憶將會激起讀者自己的|康妮·舒爾茨| 2020年11月20日|華盛頓郵報 
 上週末，中國海關部門禁止從昆士蘭進口木材，稱在一批貨物中發現了甲蟲。 2020年11月4日，中國正在升級另一場大型貿易戰 
 水泡鏽病就像得了流感; 松甲蟲就像快速發作的白血病。 如何殺死一隻灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野獸 
 2007年，FWS報告稱，甲蟲的爆發隻影響了16%的白皮松。 如何殺死一隻灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野獸 
 甲殼蟲汽車在發佈時進行了一系列不同於以往的電視廣告。 克萊夫·歐文| 2014年10月18日|每日野獸 
 誰會開著一輛亮黃色的甲殼蟲去海邊兜風呢? 世界著名建築師為新的慈善項目設計娃娃屋|Chloë Ashby | 2013年11月1日|DAILY BEAST 
 犀牛甲蟲——炸、燉、烤或烤——富含鈣和蛋白質。 蟬，蚱蜢，蝗蟲，螞蟻在最美味的昆蟲|Nina Strochlic | 2013年5月14日|DAILY BEAST 
 她的腳踩碎了爬行的東西:有一隻忙碌的螞蟻或飾有紋章的甲蟲，它的背折斷了，在塵土中扭動，看不見。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 但塔加爾人宴會上最奇怪的菜餚是用一種甲蟲做的。 阿麗拉，我們的菲律賓小表妹瑪麗·黑澤爾頓·韋德 
 然後汁液就會填滿甲蟲挖的洞，樹就會像以前一樣繼續生長。 知識的神奇之書|各種各樣 
 有一個玩具氣球，一隻栩栩如生地在房間裡跑來跑去的甲蟲，一個千斤頂，還有一些爆米花球。 大前門的故事|瑪麗芬利萊納德 
 老福特先生說，二十年來，他從來沒有像看到孩子們和甲蟲的滑稽動作時那樣笑得那麼開心過。 大前門的故事|瑪麗芬利萊納德